黎明行動一定要繼續做

過去一個星期已經證明左黎明行動係直接打中春袋
之前幾個月嘅運動主要都係影響零售 對其他行業寫字樓工接近零影響
但係今次係直接重擊香港金融同其他專業服務行業！
所以 一 定 要 繼 續 做

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

繼續黎明行動/三罷全塞/攬佢老味炒

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？